歐美廁紙荒下，鬼佬教民眾用手抆杘

驚preview有問題唔出link